［求救］電腦入唔到windows

電腦突然間入唔到windows
又入唔到安全模式但可以入到BIOS
究竟可以點做
感謝各位🙏🙇🏻‍♂️

WinPE 解決。唔得重裝吧

用 linux